今晚適唔適合突發開花

好似好多狗集中係港島

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟幫手推下討論下投票啦手足

救港島手足
香港首都競選戰再次打開 請各區努力

推

今晚太急啦
但見某幾區有小型啲既活動